Apple Watch 新專利 Touch ID，螢幕下隱藏式鏡頭及閃燈

蘋果雖然在新 iPhone 12 系列未有重新推出 Touch ID，而是採用 Face ID，但蘋果似乎不打算放棄相關技術，除在新 iPad Air 系列繼續沿用外，亦有意在 Apple Watch 新增 Touch ID 功能，更有計劃在 Apple Watch 加入螢幕下隱藏式鏡頭。

～此post已完～

咁五毛有冇五毛ID

搵Apple Watch 嚟做吓白老鼠，即係可能要iPhone 14左右先會有MON 底faceid 鏡頭

樓主屌緊你呀